軍政府統治la bye

平安夜 18年都係人流管制，19年就叫非法集結，通街打市民， 行商場都可以打鳩你再捉鳩你，冇紀律部隊畀人挑逗幾句就瘋狂射tg(tst 狗署), 推人落樓.

第一階段（晚上七時開始，直至人群散去）
...
第二階段（晚上七時三十分開始，直至人群散去）

...
第三階段 以下封路及交通改道措施將視乎情況實施，直至人群散去
...

要攬炒就繼續攬炒，dlm

remind 下 ，for日後清算

ppuusshh